的士牌投資

係youtube見到個乜乜車行開talk講買的士牌，
首期11x 萬（85按揭）25年，月供$23000度，同車行簽約月收$22000 ，每月十號入帳。
岩岩加按有舊錢想諗下。
有無巴打已經有喇？ 其他開資大唔大？

炒就炒啦

維修費 有定相熟車行好啲
值得投資嘅地方係 套現比較快同無入息審查

我假設牌價一年後唔變 （～600萬）
首期115萬
月供23000 （15000 本 + 8000 息）
一年後翻按
就吐返18萬（未計其他開支，稅）
有無錯？

的士牌高峰已過 你而家買黎炒?

11x萬不如買樓or車位仲好d

甚或乎買收息股仲化算

呢度9成係小學雞之流 目光短淺
如果我有本一定跟你去炒

買reit仲好

過去一年最高 6,500,000 / 過去一年最低 5,940,000/ 過去一年升跌幅 -9.43%

2018年4月8日(星期日)
市區的士牌價
$5,940,000

去啦，相信自己!
投資幾時都有人話貴

reit唔係都係股票?

的士一日收租860，以前有留意下既
以上面個個牌價計5.2%
未扣其他洗費
不過我有錢就俾多d首期
同埋遲下的士會出咩優質的士
對個價有無大影響?

股票未必每個月有正現金流

半年收一次大既同每個月收筆細既咪一樣

依家唔好炒的士牌啦 交通愈黎愈完善 愈來愈多野取代的士 加上個牌價本身就唔合理 的士佬揸成世都買唔到個牌 真係得個炒字 仲有上年成個市升佢都跌

除非你信政府會打救成日出遊行果班苦主

一年無左百幾萬 佢地都唔知要揸返幾多年

呢排有車行做到銀聯碌錢買的士牌，仲要包租

世事無奇不有。

full paid

跌到579萬

仲有無得插？